En hoewel de daaruit voortvloeiende schok en alarm was erg groot en veel duurzamer--ik geloof inderdaad was een half uur voor elk van ons was weer aangenaam--maar dat te algemeen was een sensatie voor elk ding van eigenaardige angst om waarneembaar te maken.
